「緊急」有冇人機場阿伯打人完整片

如題！！！！

依家剩係得後半部。

得社會記錄頻道嗰幾張相，似乎唔夠supporting!!!!!

Push

冇人有？

好緊要

推
唔好俾D人利用話係巴絲打 打個老人家.
已經收到D 廢老SD 黎話我地
因為人地唔接傳單而打人

推

推呀

推 呢個好重要

人手置頂

求消毒片

緊急消毒

Up

極重要

推到有片

雪地跪求

push

有冇在場人士？

Johnny ?

食咗好撚大隻死貓

PUSH

一推再推

長期人手置頂

有冇其他證據

藍c回覆！

推
藍絲老豆都睇緊

不分化，不割席，不譴責，不阻止

依家俾班藍絲捉住嚟講

藍絲表示執到寶

再推

推到現場人士睇到

其實係發生咩事

屌，唔想比藍屍屈

推啊屌你老母

好難打人之前已經拍定
要等ＣＣＴＶ／記者

屌你老味我個Facebook啲藍絲

全撚部都喺度也文也武

屈穎妍條八婆聽日好撚多野寫

散啦，留力聽日。
機場係和理非

唉

屌你老味有冇兄弟喺機場

條片真係好多藍絲睇到

係......
睇到段片......覺得我地響度蝦阿伯

再推呀

無限期置頂

推

五大訴求!
Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

真相係點

有無片呀 仆街
無啦啦有位俾人入
明明條仆街廢老打人

俾人屈到上心口啦

得啦得啦 如果係wts send你叫班藍絲收皮啦係咁send番啲白衫元朗站打人嘅片畀佢哋就得啦
根本唔需要同佢哋理論
真係好想咁講但係又唔得
大家幫手搵片上黎俾所有人睇啦

我係機場連儂人
個阿伯出境 行過其中一個連儂人隔離，用手押甩啲memo紙
啲人就圍佢 問佢做乜打人
一直圍到巴士站。

推呀 個個page都有人拎住條片斷章取義
唔理事發經過

文宣聽日好難spin

大家唔好撚再理D ON9 藍絲, 佢地要信個地球係平就點都係平

一次過清算 D ON9 就足夠

即係有冇打人？

其間有出手推跌啲人， 同埋比人撕個個比佢打中。

727，元朗反黑

盡量受挑釁前讀宣言（叫佢立即停止挑釁）

盡量受襲後讀宣言（警告佢立即停止攻擊，否則使用武力）

一旦同伴被攻擊，一湧以上，壓佢落地，索帶皮帶加固。盡量制服，制服後馬上讀宣布，指佢多次攻擊，嚴重傷人，所以制服佢

打佢就打，驚乜撚野，黑警都唔驚

[長文]人生最重要的選擇題

圍個阿伯一定有原因，點解無人會懷疑？好煩，啲藍屍唔係睇全片段

不過藍絲由佢吠2日就無用， 廢既。

如果無片就冷處理啦
黃藍唔會因為一單半單事改變立場
不過下次呢啲事小心啲就得

有冇人有成段片

理撚得佢地死咩講真 到佢地真係見到呀伯打人就扮失憶加咁佢始終都係呀伯呢堆廢話

推！

我老母都睇緊 要快啲澄清返先

邊條撚樣5毛比腐皮

唔講埋晒啲唔好理佢 打佢就打佢嘅廢話啦
依單野除時俾藍絲捉住嚟大做文章㗎
冇前因嘅話我地咪同白衫冇分別

我老母係咁問我點解個廢老被人追住

你睇下段片先 無人打個呀伯呀拿

點解冇人拍片㗎

快啊

推足成晚

事出突然我影完先發現得2秒
但我見有CX姐姐有影

我老竇都喺度屌緊

尋找有拍片嘅國泰姐姐

長期一推再推

我地唔洗理啲藍絲PAGE講乜諗乜
依個幾月有大把真相事實見到 佢地只會識有位就入 選擇性失明
連打大肚婆都可以屈成大肚腩 比人插眼咬手指屈成剪斷手指 拎埋啲舊新聞圖作野 你就知佢地無恥冇腦到咩地步
無論做乜野佢地都可以屈同有位入 依家所有人都企哂陣營 我地唔需要拉攏依啲人支持 因為做乜都唔會爭取到佢地支持

好重要，whatsapp已有藍絲傳緊段片，一定要反擊

p

有片睇未有片睇未

其實真係需要有片support
網絡戰都好緊要

捉賊囉
個賊偷野都要有片先可以捉住佢咩？
叫佢地醒少少啦

推 比人質問緊

屌
佢喺咁問我點解
我話佢無做啲咩啲人點會追住佢黎屌呀
段片我無睇都知俾藍絲剪到無頭無尾

冇理由眼白白食死貓

大陸流傳條片係得後半part 話啲人追住個啊伯黎打

好撚煩 咁和平都有啲廢老搞事

推呀
我都比老豆問到口啞啞
有無在場人仕可以講翻發生咩事

你嘅角度係無人打，但藍絲個班實話係我地推撞個阿伯
事實都真係有推撞到，所以先要有個前因證據去證明我地唔係無啦啦出手

屌 廢佬group屌緊

支那狗借題發揮, 誤導外國人

尋找國泰姐姐

快啲有片睇快啲有片睇

今晚唔瞓繼續推

緊急推片

無腦就唔係藍絲

反正好快有片證明阿伯打人 一野陰9班無腦7頭

之前手指同大肚都係比人砌 最後都係有真相出返嚟 我相信好快都有

就嚟市民都要隨身攝影機

十萬火急

喪推

屈打成招

推!!!!!

有咩點解姐?成段片不斷有人話佢打人
件事咪佢出手打人在先人地圍住佢要求道歉囉
佢無啦啦出手打人根本好難影到

證據對班藍屍係冇用,佢地見到連儂牆13拳有冇講過半句人話阿?

俾藍絲廢老捉住嚟講

推到有片收佢地把口

咩事?

光復香港 時代革命

呢個時候仲係藍絲或相信藍絲嘅
同佢講都哂氣

對家打茅波係一回事

但係我哋唔可以俾人屈

佢地見到13拳話打得好同抵死 我完全無視算

殘體字

話死𡃁仔行咁前挑釁人
引人打扮可憐

繼續跪求有成段片睇

推推推

唔知發生咩事

依個一定要推

係呀
一段片就會逆轉民意呀
鬥多片啦垃圾
成日想clean sheet
踢波就係咁架啦
俾人入一球又點姐

屌 所謂嘅完整版根本唔完整 勁多人話個阿伯好慘話點解我哋要打阿伯

推!!

推！老豆講曬粗口屌人！
一定要有片塞住佢把口

藍絲理黎都晒氣,戇勼既邊搞得通㗎

Push.

有未
屋企班廢佬係咁屌

真心唔洗再理藍絲講咩

打完女人 打完大肚婆 打度啲普通市民流曬血

男人老狗跪係度求你唔好打佢屋企人, 都比黑社會一拳打埋去

咁多證據黑警同黑社會估作 大家一齊行埋膊頭痴膊頭都唔拉

見到依啲事同證據, 都仲做到藍絲 仲做到撐警, 係完全冇良心冇良知, 唔係人類所想所為, 佢既智商亦唔配我地再同佢地嘈

放棄個班藍屍啦 佢地只係人型豬黎架咋

繼續推post

何況都冇入到
想知真相嘅人就會去拉真相
睇一條片就信嘅人 就算吧啦
呢堆人都冇腦講嚟都哂氣

暫時剩係搵到圖，希望有人提供到片

呢d由佢啦，淨係搞警黑合作都已經夠贏

推！！

唔知有冇用？
我知道唔係原片
照upload咗先

光復香港
時代革命

FB都瘋傳緊

哇個樣 整咗幾多次容

但點都要做文宣，
我地同白衫最大分別就係
我地唔會傷害無辜巿民，

呢樣係我地贏盡國際聲譽的原因之一
如果唔做的話，真心容易毀於一旦

更何況我哋要backup一班出左鏡的巴絲

我淨係問一句
有冇還手打柒對方?

push
推到有片

講咁耐 有冇片

收皮啦連儂人
淨係見到你班撚樣疑似非法禁錮個伯伯

唔係話要唔放棄佢哋，而係要令到佢哋收皮

好易比D老野詐死 搏同情

轉載片段
推到有原裝片

淨係知佢好想出名
Share埋d藍絲post

明明就係啊伯打人先

藍絲老母又有彈藥

環球時報喎？

再推多次塞撚住班食屎咁把口

應該先捉內鬼，半條片都放出街個個

啲支那人好撚嘢
黑社會兜口兜面打人恐怖襲擊就話抵打
戇鳩佬刻意挑釁示威者被大聲講走就話係好暴力

廢老group話老人家大晒
有錯都唔可以咁

唔該，
我地真係要有條原片
如果唔係好難做到文宣

我知非原裝片，頂住先
hand on hope

屌你老母死五毛 block

一開fb，9成藍絲page都係呢條片
真係俾人入到應一應，我唔想俾人屈呀

成段片影住d人保護住佢等佢唔洗俾人打喎
有咩駁唔到?有片反cup就播片
冇片就入去藍屍page/go spin風向
-成段片清楚講明係佢打人在先
-大家圍住佢純粹要求道歉
-現場人士保護住佢叫其他人冷靜
-佢一條毛都冇少過,點構成打?
-老人家就慘?大肚婆就抵死?

大把有得駁啦,有人再po就洗版吧

推啊 緊急消毒

Pish

你係法官呀 屌你老母

唔一定係內鬼，現場其實有好多藍絲

頭先見到一個好似之前有去過新城市廣場搞事嘅阿伯

有思考過嘅老人 真係唔太多

放心wo 如果真係非禁法錮你估班死差佬唔做野咩

係囉，唔使咁潔癖，d藍絲其實係好需要搵d野肯定佢地既觀點大把唔arm睇既直接當透明

佢哋要預設立場 示威=敵 都無佢符

Slap their faces with your successes

勁撚多藍絲都只係屌d後生仔

繼續跪求

講真，咁多人示威，總會有衝擊架啦，我係見到條片圍個阿伯，但邊有出手重擊阿伯？
我唔知有無真的發生，有scuffles都好都沒大問題。
藍屍元朗打人可以屈市民挑釁，十三拳男係抵死，大埔牆被打又係話抵打⋯
當然，澄清當事人係重要，但何必同啲藍屍打泥漿摔角？

你唔搞人 人又點會搞你

俾人打撚左成個月
俾政府剝削左22年
都仲糾纏於自己有冇做錯野呢一part
咁就咪撚學人叫時代革命啦
唉
一班不足與謀既道德潔癖蠢材

推原片

點解你地會睇到藍絲page
雖則我覺得藍絲賤種唔使理 但真擔心嘅咪整合左有呢段片嘅網舉軍入去還原真相spin風向啦

急求前半段，而家明俾對家抹黑緊

有啲仆街五毛 會將啲片周圍share

咁岩影頭一影後面返轉頭就訓低左 睇唔睇到呀伯係咪出手先

我係接機果個位睇住個呀伯一出黎就好大力咁打甩兩邊手足拎住既牌/文宣

不過我唔多見有人拍片，因為大家都好專住係到叫口號

岩
其實唔撚洗理班藍絲
佢地企哂係道德高地 又無腦 又唔思考

你咪任得佢Up
出到街見到 見一個屌一個
搞下連儂牆
今晚應該係積極避戰既一晚
唔該大家分分主次！

貼滿侮辱性memo

我地學下人，學圖作故去到一個爐火純清嘅境界

百搭果句...

好人好者點會比人圍住，一定係佢搞破壞先啦

麻煩搵下啦，

我知好多人會唔介意，
都明白班藍絲淨係睇到佢地想睇嘅野，

但文宣真心要搞

我哋就係冇對家咁撚仆街

俾班廢老用條片串好唔gur
有片未

呢個係真，要幫啲所謂中間派消毒

香港人咁撚善忘
呢條片48小時後已經唔會有人討論啦
仲要聽日元朗大戰
ignore就得架啦

其實都比人抹黑左成兩個月啦
之前好多單都解釋唔到啦
呢單最多比佢地玩兩日
老實說藍絲野唔洗太過上心啦

又有人想出名

老竇屌完到老母屌

我facebook嗰度本身有一個中立嘅，
都畀佢share咗呢條片出嚟，
麻煩真係幫幫手

推，5毛，藍怪不斷send得番一半的片去各大組
要快找全片

就算阿伯有錯在先，佢地捉住我地駛唔駛咁多人用粗口圍攻阿伯，人多蝦人少。
佢又唔係殺人放火重犯

我地就係太好人 以為正直係可以感化所有人。
啲人覺得青年人圍佢唔使講原因，
聽講個伯做撕子狗，咁圍佢問原因好正常，唔通佢扯你件衫仲可以施施然放佢走咩。

繼續跪求消毒片

咪有佢搞d memo囉
沉住氣

點會你啦啦俾人入

大陸啲微博已經係咁抹黑我地
文宣要快手

推左成粒鐘表示好攰

無

藍屍恐襲都可以吹到保家衛族
一條圍住個廢老,郁都冇郁過佢嘅片連登仔就淆?

拿....有時....應該向何妖學習下

help push. plz send movie

你地咁緊張，真係咁想俾人覺得佢地係arm既嗎？

唯一係機場cctv 有機會影到

CCTV啲片唔知點樣拎出嚟

繼續一推再推

大陸就算啦 唔使理班大陸人，十四億人只可以睇環球時報，你仲有咩能力去駁斥，單係香港就有藍屍。

我覺得有時候手段污糟啲冇所謂
吖伯串柒柒，我地開遮圍人牆，濕佢一獲
再carry人走，未嘗不可
眼見暗角七警，有兩個可以甩身
法治已死

真係㗎，

就算我哋一班巴絲唔介意，
但你哋屋企人呢?
我都知有好多係深藍，
有好多係已經係說服唔到佢哋

但無謂要畀更多彈藥你啲深藍親友去鬧你喇

坦白講去到今日呢一步，
大家都好大壓力， 我哋都互相扶持咗好耐
但係親人嘅說話，真係造成極大嘅傷害

我唔想有更多嘅人因為呢啲事而諗埋一邊
plz

仲要扮黑頭像

佢地要講乜撚都可以講架啦哂鳩氣
到你有片咪又講第樣
早D訓聽日出去開拖好過啦
到時仲多詐死廢老

幫推

屌，一個影到條片嘅都無？

梁天琦所講 面對一個無賴政權 要用同樣手段治佢地
唔好講咁多道德係時候升級了

推呀，還義士清白

預演一次......聽日如果傷到阿婆,同細路.....
就係咁幾小時內傳遍天下

無喟幾張MEMO紙....就比位人入......
而家邊過蝕底???

你可以反駁佢wo，又無full clip，你點駁佢都得

佢地只會揀想相信既野
單野被揭發係假，柒左就會無視
未揭發就會係度也文也武
講多都晒氣
重點係如果1毛向外國抹黑我地就真係要解釋

仲睇藍絲PAGE....佢地作故仔天下第一..
.大家互屌JA...我地呢邊無比人圍屌過咩?

幾點嘅事我早走左 但朋友11點左右先離開 可以問下佢

推到有真相

睇到班廢老圍爐打飛機好撚唔gur
有片證明清白可以屌返佢哋轉頭

仲中立？收皮啦

芒向都睇

冇計
班友仲話元朗白衫打得好就知佢地冇乜人性兼易被煽動

推呀
有冇原片

推呀！

推爆

真係無論睇幾多次都唔明點解班大陸哩可以咁鍾意扭曲事實

我FB沒有藍絲，也看到，真的感覺很差，那兩個男仔會是鬼嗎？😭

個阿伯係咪戲子
在場係咪有鬼煽動

你估我想睇咩 啲藍屍不停share出嚟，推到有原片

佢地今晚練死條伯父逼真D！

唔好在意嗰兩個男仔係咪鬼住,
最緊要係要有一條消毒片,
我好想屌返撚柒返班廢佬

長命過對方即可 拗都唔洗

其實幾慘 藍絲點屈只要有廢老相信就唔會求真
相反示威者就算事後澄清都已經冇用
真係要革命只可以鬥心狼手辣
歷史改朝換代唔會同你講個位坐夠要讓比你

超串個阿伯，恃老賣老型

sor

😞看到這片真的很心碎!
我也覺得有鬼，之後可能更多

係 好煩 成日拎少少野來做大件事
唔通老就可以打人 老就可以強奸拍拍囉柚走人

對付藍絲最有效方法其實係獲獲都打到D呀伯入廠
下次佢地就會自動收皮

但係元朗單野有阿伯俾白衫打到頭流血佢地又唔會咁講
唔好心急兼晒氣解釋啦
俾d耐性等下完整版

唔係你班友成日打不還手咁撚好恰撚會有咁多廢佬打我地咩

個政府話乜佢地就信乜架啦，咁要佢地收聲就要先控制到政府

我都係估估下
但個老野行為
比我感覺有啲怪怪地

無圖無片sor
個陣9點幾，我啱啱係事發現場隔離個board下面舉緊牌
係見到個淺藍色西裝褸阿伯無lala撥幾個開絲打舉住既牌急步走左去
聽到在場巴絲話阿伯打左舉牌絲打一下
唔知係覺得個牌阻住佢定點
淨係知唔係一拳打落去個種
跟住大家就追+圍阿伯大叫打人
跟住好多坐係度既人都起咗身跟過去

你有冇證據 都唔影響 班藍絲的認知
佢地根本冇judgement

pish

仲有人可以作故仔 抹黑所有黑衫。

對方想捉錯處，大事宣揚。阿伯做少少挑釁，大家已經咁大反應。
小心聽日佢地會不斷挑釁，如果勇武出手先，白衫人大條道理保護家園。一定要對家打人，搵差人唔理我地先自衞

條片好9 播頭尾。你老味

打撚柒佢就岩
比人打 藍絲笑你抵打
你打返人 藍絲屌你打人 但下次冇人敢亂黎
自己計邊個著數

唔可以再比藍絲親人說話傷害我地d手足

做前線既 或者主動宣傳既 真係要EQ高啲

面前挑釁真係要做好啲, 就算自衛 都一定要係班仆街出手先

情緒控制得好啲 特別有人影住有記者 有大眾目光前面

應該同之前東張西望採訪過果堆機場傻婆係同一類人黎

中共一向都鍾意 將一段片 嘅事實
改到 對佢哋有益 再廣傳。。。
好仆街

以前六四都係

呢條粉腸 倒轉啲嘢嚟講

你打人人打你，關年齡咩事？你80歲就可以周街郁人？

學返藍屍講，機場一日咁撚多人出入，淨係圍你一個肯定你身有屎啦

推 雖然係歸晒邊 但唔代表唔可以為自己人澄清

721後，再無中立。對家永遠係對家。

成條片，個阿伯毛都無傷過一條，咁仲想點？九龍灣連儂，兄弟俾人打十三拳。坪石村隊道連儂，兄弟俾人打到流晒血果d。若果事件係好似籌碼咁鬥多，我地一早已贏晒。所似睇呢d冇用。

呢條片真係轉到出去，全世界冇人會撐 除非有人有片映到阿伯打人，仲要係暴力果隻。齋搣紙就要咁比人圍，一樣死，大家只會覺得成堆人蝦阿伯

由十幾年前嘅廿三條立法食到今日架啦，唔影響大局就由佢，反正啲深藍冇人性嘅你點講都話你錯，阿伯偷拍非禮完人比人打都係打人嗰個錯啦

已經還手啦有
不過呢個係阿伯所以冇還姐

有片又點
佢哋都係話點都唔應該蝦老人家
正塞公就我贏 字就你輸

好撚想講

如果將啲角色名調轉曬, 完全啱用係我地依面

我睇唔明中共係咁抹黑有咩用, 啲大陸人咁嬲咪係唔同地方逼死香港人

中共做緊既野似逼死緊香港, 唔似想救, 或者做好

有時就係唔見棺材唔流眼淚

直接話佢偷拍人裙底非禮人比人斷正

我見佢一路比人屌
一路逃走嗰下
好似扮到好可憐
博同情咁
所以我感覺好怪

on9大大聲屌佢咪撚恃老賣老

光復香港
時代革命

其實邊個咁大整蠱拍個咁既角度仲要up上網，我第一眼都心諗做乜鳩，不過再fc就知咩料，但班廢中廢老廢在人比屎佢都照食仲要舔舔脷話好食好食，佢地真係會信超過200%，所以文宣最好搞搞個前因後果做對策

推

香港人日程表提醒事項
「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

依家999仲敢cut線

聽日元朗都肯定會有呢d人挑機，隨時係打手黎
小心演技中傷

有冇可能搵到各大live，搵出真相

我覺得會有大量呢啲人

跪求原片，
聽日cctvb有可能會用呢單嘢去煲大，
大家又唔係唔知道cctvb嘅手法
到時我哋有 好多做咗個文宣都會白費

我知道有好多人會為咗聽日嘅元朗美食團 好煩同好驚，

但記住呢個係長期戰爭，
抹黑同中傷已經係經常嘅手段

我自問我有好多包袱做唔到前線勇武，
但至少我都要做返一啲嘢去保護返前線手足

呢後半片有可能令到本身嗰兩個勇武男仔受到 輿論指責。
所以唔該有的話，真係攞出嚟。
盡量推到有原片為止!

依家玩陰招，想我地無國際輿論support

我屋企係淺/中黃 ，佢地好乖，識分辨事非，
但我單係上網見到啲深藍留言就已經覺得好嘔心
真係唔知如果我屋企人係廢老藍屍會有幾癲。

推!!!

所以 聽日 一定要有人長期拍片有記者跟著

不過算啦 影完啲藍絲咪一樣有藉口唔信

影比啲大陸人睇咪照係微博扮睇透世事 , 以為自己好撚清楚曬成件事

就如同佢地一直都被困係一個獨裁, 受監控既囚室入面, 但以為自己好free, 做既野好愛國咁

中共最叻就係煽動同摧殘人心, 偏偏一班中國人就係奴隸性重

中國人既特性同性格, 就係咁下賤同愚蠢

接力

中共最撚多係人
求撚其整幾件老野入嚟攪事
之後扮可憐

其實依啲片係咪淨係藍絲瘋傳

身邊冇人知

想問係巴定絲?

中共手段就係要分化
十四億蝗 vs HK
黃 VS 藍
圍村 vs其他香港人

根本就係想我地互鬥
喺內地講到香港一文不值
拉低香港人既形象
成日都吹話上海深圳好過香港啦
一日三百個蝗種族清洗 拉到香港變二三線城市
根本就係共產黨陰謀

聽日tvb 咪會播

希望大家克制，唔好俾機會俾林鄭同中聯辦食到人血饅頭，藉小衝突打民意戰。

依加預先提醒大家

聽日大把依啲人從中挑撥

大家小心

咪又係衝落嚟香港買奶粉 算夠數

日日鬧小日本，咪又係蜂擁去到日本買人哋啲嘢

屌我老豆睇到好嬲，話要聽日出黎打示威者

一定要有！！

咁你叫你老豆 預咗上新聞頭條

睇定d先

我已經問咗一個發夢在機場嘅人，
佢都話唔知有呢件事，
但係已經盡量幫我再發散人去搵下有無原片

係FB睇到真係似恰啊伯，藍絲睇到一定信

禁錮佢

小， 啲老人group 係咁傳， 描黑曬， 希望快啲有完整， 還大家清白

推到有阿伯整人先嘅片
啲藍絲好似執到寶咁狂post

睇段片，我見到個男仔係因為比呀伯踩左1野先跌

已經有

同樣是轉載片段
希望有用
非高清

唔該有片既快啲up上嚟
對家已經瘋傳咗成粒鐘
但睇唔到前面完全唔知發生咗咩事
幾個後生攪個老嘢
呢個畫面好蝕桌

希望你老豆小心，好可能你都會被受牽連。

要知真相！推！

所以素質呢啲野真係冇得講
啲蝗得把死人口 吹到自己幾咁勁
轉個頭又咪係媚外
都弱撚智

大陸人自己媚外 心虛 自卑 唔想認
夾硬屈鳩我地背後係外國勢力操控
佢地真係好可憐
連蛆都不如

推到有高清

推到有片，還兄弟一個公道

呢個唔係最前

我地住元朗，佢話聽日出黎打人都會有圍村佬幫拖，唔驚比人圍所以會出
當然佢唔知我立場

無分别，一樣同人解釋唔到點解要圍佢

就係呢d!!!!

可能文宣兄弟用到

最好有再早少少嘅

未前到去佢搞連儂人 繼續推

佢地扮咩道德高地，明明自己都係暴力見稱。

所以唔該真係搵人啦，
去到今日呢個地步，
大家都真係好辛苦㗎喇，
我都已經 因為呢件事失眠咗好幾晚啦，

我相信有好多人比我更甚，
如果有巴絲知道有fd發夢係現場，
麻煩send message畀佢哋睇下佢哋有無影到呢件事

咁share左一條藍絲既片叫咩？

呢D終極和理非黎,任何暴力成份高少少都頂唔順既道德L,唔洗公審佢啦,我地身邊大把

我都想

睇條藍C片會見到阿伯撞人

有冇再前

推
等片收藍絲親戚把死人口

成班爛仔圍個啊伯做乜鳩
指住個啊伯屌個位後生仔真係

有咁既老豆都預左比人起底希望大家會發現我係同路人

聽日過萬人，你咪推佢出黎囉，我就好似之前段錄音一樣，有部份手足已經就迫到癲

好on9 一條有後冇前片打晒飛機

典型黑道藍絲行為，撞左人仲要扮忍著咁樣

唔。。下次呢d情況可唔可以唔好講粗口。。？
愈斯文顯得佢愈仆街呀嘛，捉住佢大叫“打人，唔准走”

我唔識佢，但佢應該係無腦港女
和理非極致，放過佢啦，現場都大撚把呢d

Pushhhh

藍絲得返呢d咁低層次嘢講
而家喺講大局嘅時候，講自由，價值，未來

呢d小推撞，見到少少就當保長

呢段同fuckbook個段差無幾

文宣們:
1. 個阿伯推跌個白衫男仔個位可以煲大少少

On9 咁叫撞人？你突登阻路wow,打波阻人前進都foul啦？

「林鄭每日就在等一班年青人犯錯、差不多兩個月了，你地警隊一早已經爆煲亂打人、亂開槍了，班年青人跟本頂到今天已經超越了極限！
所有事情罪魁禍首也是林鄭」
👆🏻用這訊息可以嗎？或是你們可以更正一下

好人好姐
行得正企得正
梗係做左衰野
先撩者賤
收左錢黎攪事

排名不分先後

但個丫伯用膊頭推跌嗰下已經好好多

大佬...個條友分明專登擋住個啊伯...
你呢段片俾人睇到都會屌班後生仔啦

有咁嘅老豆，我自督，佢叫名？住邊？返工返邊？身份證員工證影撚曬上FB，連登

我當時都喺現場 公道講句
個廢老打完人就急急腳走得好快 當時未有人知咩事
更加唔會突然拎手機出黎拍片
然後先有人捉住佢大叫做咩打人
先開始多人幫手同叫大家拍片
所以究竟想段片有幾前

其實條片就係佢打完人想走，其他人唔俾佢走先拉住佢，我理解就係咁，佢想走梗係拉住佢唔俾佢走架啦，有咩問題？我諗唔明藍絲既思路

正常人都會屌啦係咪呀

其實要預左未必會有人影到阿伯開波個下
因為正常都係出左事有noise，大家先開始拍片

所以而家盡量都 搵緊

用番D藍絲邏輯咪得囉, 好地地個呀伯做咩比人圍姐, 肯定佢係搞事啦

有前片都係冇啦啦比人圍，因為口角

見到soc rec啲相 個連儂人係有頭盔著黑衫成身memo
應該要前到去見到阿伯搞佢

我都明和理非9成廢老搞事先，而家藍page冇野煲呢單，希望有人影到阿伯打人先

推到有！！！

exactly

最撚恐怖係就算段片咁樣
都可以咁多正評支持
乜撚野世界
個屌人個位後生仔臉孔真係嚇死人

你地真傻定假膠?
比起藍屍打人個d呢段片算係咩?
佢地貼呢段你咪貼返佢地打人個d囉
洗唔洗我俾埋link你地?

之前7/7圍差婆個段藍屍都瘋傳啦
so??咪得班藍屍自己打丁

問題係之後咁多人圍住用粗口鬧。咁多人蝦一個阿伯，果阿伯又唔係殺人放火，個畫面係差畫d...

條李力持喺度share呀

係 上曬腦

而家有冇片呀？你話佢打完人走，佢點打法先？推人，拳打？定齋摵紙？個個都唔同講法，但佢被人圍條片就通街都係，好難幫喎大佬

對家係一班連元朗恐襲，都要屈返係市民錯既盲毛
會有幾多人識同你講邏輯

唔信既, 講乜都無用
有片又如何
大肚婆比人打都講到係佢抵死

不過拍片真係好重要, 但鏡頭對外唔該

我都希望有 去到巴士站見到好多排隊嘅人開始拍片
就知實有人抹黑

就算有前面果段，中間爆屌果斷就真係難睇左d。。。對老人家至少都要有少少忍讓既。。

啱 拍片好重要

至於啲廢中廢老藍絲 點睇 都唔關我地事

因為佢地睇完都會1000萬個藉口去解釋

去連番自己相信既立場

聽日 727 大家叉好電 有定尿袋
準備全日拍片 保護自己

班藍絲平時咪最鐘意講「好人好姐，邊會有人搞你啊」
所以無事無幹，點會有人搞阿怕

啲廢老最鍾意shear fake news 架啦 ，
其實我地呢啲「廢青」，一早響佢地眼中的印象非常差。

呢個真係要好好eq
我相信都幾難做到

同樣係現埸
由T1開始跟住, 有人大叫廢老打人後,現埸已經好多人圍埋去阻止佢走
大部分人都係係呢個時間拎電話出黎拍片
但廢老之後係咁衝同行得好撚快, 有巴打就大叫唔好郁手同掂到佢
拍片係保障返阻止佢逃走既人係無郁手
咁個個就擋係佢面前,搞搞下就一齊跟到去巴士站
之後就有機埸職員到埸調停同話用內線報左警
其間廢老話佢自己無打人, 只係打張紙
9:22 差佬到埸, 接手件事, 人圍開始散去。

有人話個阿伯俾人拉咗

係唔係真

機場咁多CAM
睇下有冇方法拎到片?

我知辛苦大家，不過瘋狂屌佢真係形象會好差。。。
之前光复屯門屌個師奶，屌到人地開喼證明自己唔係水貨客，
嚇到個師奶個女（幾歲細路女）係咁喊。。

真係水洗都洗唔清

係咪有巴打仲係警局？

繼續推

1毛
復字露底啦
仲有屯門係反大媽
上水先係水客呀

駛鬼理佢地
上次721整爛車半日就冇人理啦
一早take咗side講乜都冇用
佢地只想用一條片去堅實自己既信仰
呢次炒車咪等下次lo
是9但啦

我都啱啱想講，成個機場咁多人唔圍淨係圍佢一個？

其實藍絲點都有野講，唔使咁上心

推，聽日都會有呢d情況。希望聽日出去嘅注意吓。

我係去到巴士站先見到個阿伯想走幫手阻止阿伯逃走，前面我就真係無片，但巴士站打後我就一直跟足直到警察送左佢上警車既，淨係係巴士站已經搞左成個幾鐘，8點幾玩到10點啲犬先送走佢上車

機場照計大撚把CCTV

不是老人變壞，而是壞人變老

我都覺
疑似女警單野又係咁
有時識得冷處理會好d
係有片之前用返藍絲邏輯駁住先啦

仍然跪求原片

但如果真係冇原片咁都冇計,
只不過文宣方面要諗下點拆彈，
因為班藍絲一定會問， 同追住呢樣嘢來講

大家可能要諗定個藉口點樣擊退佢哋，
同時要佢哋shut their fuck up

其實我們而家咁緊張既心態同d狗唔敢委任証&number差唔多

巴絲打好多人屈示威者又冇人出黎解釋
巴絲打嚴重缺鍵盤俠
鍵盤俠只係係連登唔夠架

真係唔使理，其實so rec 嗰度話打人報警已經夠，信嘅人會信，唔信嘅人你點樣講佢都唔會信。正常人都會諗下點解無啦啦報警話阿伯打人，另外如果阿伯俾人打佢早就去咗見李鵬啦，仲可以毫無損傷咁企喺度咩？冇仇冇怨，做乜野要搞咁多追住阿伯佢屈佢打人？以上嘅疑問，就算你解釋比藍絲聽佢都唔會理㗎

都係嘅

好人好者點會俾人圍呀?
機場咁多人淨係圍佢??

唔敢show委任証

好明顯真係多咗維穩費，最近真係多咗五毛

竟然未有全片

喺，好人好姐論

諗住先啦
當然唔係淨係對街外藍絲，
包括對屋企藍絲
1. 好人好姐論~

不如起吓底，睇吓個阿伯係咩料，隨時有意外收穫

我打筆畫打錯姐。。。唔駛咁快叫人1毛5毛

我岩岩睇番，原來係舊片sor

0：40

上次有同事比我睇，我見係蘋果，無fact check，點知check漏左日期。。。。我以為有一小部份人去完上水去屯門

我用左好多時間說服同事話我地好多人都好斯文

森美講既地平說已經講盡藍絲既心態

希望大家上Twitter 做下文宣
有外國人問咩事 支那人係到屈

#HongKong 撳去最新就會睇到

ok sorry

三萬個警察政府也管不了有人失去常性，還要在一個月前，我們到今天才有個別人仕因721事件而按耐不住，其實也是無奈！順帶提醒林鄭她再不出來，恐怕更多年青人會失去耐性

推到原文

諗住先啦
當然唔係淨係對街外藍絲，
包括對屋企藍絲

1. 好人好姐論~
e.g. 其實你見到我哋嘅公民質素,
我哋唔會無緣無故咁樣做, 而件事就係個阿伯打人先， 雖然當時我哋 影唔到片， 但係喺過程當中我哋都冇郁手， 只係強烈要求佢道歉。
如果係我哋主動嘅話，點會要求佢道歉呢?

2. 支那屈人~

深藍佢哋果種嚴重到不得了，佢地打人好正義，圍吓佢就好撚慘，好cls完全代入唔到架

有無案件編號

我已經報左仔搵老豆channel

諗住先啦
當然唔係淨係對街外藍絲，
包括對屋企藍絲

1. 好人好姐論~
e.g. 其實你見到我哋嘅公民質素,
我哋唔會無緣無故咁樣做, 而件事就係個阿伯打人先， 雖然當時我哋 影唔到片， 但係喺過程當中我哋都冇郁手， 只係強烈要求佢道歉。
如果係我哋主動嘅話，點會要求佢道歉呢?

2. 支那屈人~

3. 青年嘅壓力都好大
其實個運動已經持續咗個幾月， 已經有好多人嘅體力同心力不支。 但因為我哋知道如果我哋唔繼續出嚟咁樣做，我同我哋嘅下一代都冇曬未來。 警察壓力好大，
難道我哋壓力唔大嗎( 向你嘅母親哭訴)， 我哋都好想 喺屋企歎下冷氣， 煲下劇， 打下j()， 你又唔支持我，淨係識得喺度鬧我?

開post講等巴絲直接用黎駁藍絲

推 我老豆都狂屌我哋蝦老人家

呢條片喺藍絲之間散播速度超快

其實兄弟態度若好些，會較易拆。而且，若只係很少磨擦（冇片睇到），要懂控制下情緒。

唉 希望真係可以還大家一個清白

係

口供係我個人既陳述
其他留比狗隻查or前半part流岀先啦
有片就有真相
不過啲藍絲屌都無撚用架啦，選擇性接收資訊

不過聽日應該會發生好多野 會蓋過左
未有打人片前冷處理算

Twitter都有

無影片 唯有等新聞犒反擊

尤其今次去機場，都係為左要做俾全世界人睇嗟，你做乜，人地就睇到乜架啦。依家全世界就係睇住你圍住個阿伯狂屌呀。
就算阿伯郁手先，都唔係去到要屌到咁嘅程度，哪怕揾晒理由去兜可能阿伯起飛腳呢，實際睇落難睇就係難睇。

有冇人可能整理下發生咩事？
點解唱到全世界話黃絲圍住個老伯又打又屌
老伯走佬都唔放過佢追住打追住鬧？

返yahool news la 冚家剷

對唔住，無論你掂又好撥又好車埋㴝又好，你就係打左
你屌閪有無得我掂下姐，我都無屌，入左少少之嘛，我無屌啊

重有人未block資深五毛intel king

段片個義士大叫

你打人先 咪走阿

大家聽唔聽到

好多呢啲片一撚定係無頭又得個尾 啲藍絲就攞哂來打飛機 上環van仔又係 見到都燥

gd

根本就係由心而發既悲憤

拎去做文宣

學藍絲話齋

好人好姐點會俾人打

當時我地人咁多，講乜都得，要片反而對我地不利

聽日元朗見

藍絲思維，就好似佢地永遠都唔會理解香港人點解"無端端搞事"，冇救

中共開始急
應該搵左好多1毛去散播呢單野

老奉俾你掂？

幫手推

今晚瘋狂收到依d wtsapp
然後一班人又企晒道德高地話過份左

真，見住差佬同呀伯走

屌你老母死廢老

我冇野講

香港人加油

萬事小心

呢啲係咪叫小不忍則亂大謀。

係我就組人鍊送阿伯上車再護送佢返屋企。

我睇到相片嘅重要性

If we burn, you burn with us.

段片節奏好奇怪，fb啲title 講到明唔理前因後果，好明顯有問題希望有人有人有原片解釋一下

我有小小野想講
其實我係附近行既時候，聽到起哄
行過去開始話個啊伯打人
拿，連儂人呢就成碌像咁棟係到
咁多對眼無理由屈9個啊伯
實在事出突然，未知有無人影到
我有份圍到個啊伯落巴士站
見佢想搭車，我地當然攔住
巴士站既職員見狀
上前了解然後叫保安打999
之後搵返連儂人落黎
期間有人幫手睇過手較位對上有紅腫
而被圍連儂人有多次強調手有麻痺感
亦突然出現醫師幫手睇傷勢
狗有進步大概30分鐘左右到
最後受傷連儂人有國泰姐姐（唔知係咪拍到片個個）陪同下上左救護
而之後都望住啊伯上左狗車 AM4084

咩事
想像到屈姓婦人好興奮咁寫緊稿

屌那星我個F B有幾個藍絲po 出嚟話睇下你哋黃絲吖！好嬲

我都係呀！見到就爆

屌 當事人 圍觀者拿拿聲以正視聽
你睇之前721個大肚婆
班藍絲大陸人認定左最初個報導話冇大肚婆
唔一早講清楚就變成被告自辯啦

我成碌像咁，仲要頭盔已經寫撚住和理非，唔好打我，都照打我。

最慘人哋影住後邊果段呢

推到有完整片

PISH

國外Reddit支持機場集會

以我所知，佢唔只係打到我一個，前期好似仲打到一個定唔知兩個女仔

最後有無開file
點處理

開左
警察搵緊料，睇緊cctv

辛苦哂

因為條片冇頭冇尾 同屋企人嘈到家變

好緊要，推到有片

佢打人之前已經係咁拍人地啲牌同傳單
有比人喝佢問佢咩事，點知轉個彎就打人

又一個死老野

推
屋企人睇咗條唔完整嘅片 即刻覺得喺啲後生亂噉周街打人 覺得佢地對唔同意見嘅人趕盡殺絕

所以一定會有片，同埋睇下個幾個女仔會唔會企岀㴝

有無原片啊 係加拿大呢邊 我地大學比人搞連儂牆 依家班人開始用呢條片煽動其他大陸人啊

最後嗰個留言都笑鳩黑警

推 條片比大陸人周圍傳緊

片片片

支那國就由佢地嘴炮
當然穩穩咁上車啦，打到隻手啊嘛，又唔係腳

手足快d搵條原片
塞撚住屋企深藍親戚把口

我有片 不過都係得下半段 開始影太概係上面gif早多幾秒左右 條片太概影到呀伯去咗巴士站 俾人圍住同報咗警 之後我有電話入就自動cut咗條片

張gif影到嘅位置係 接機大堂 過咗食肆 行緊出巴士站嗰條隧道

呀伯喺我開始拍片之前 (喺接機大堂行去食肆嗰段路) 已經撞到人 啲人圍住佢叫佢唔好走佢照走 於是啲人就追住佢

片入面個男仔 俾呀伯踩到隻腳之後再撞倒 可惜呀伯撞人嗰下啱啱俾人遮咗一遮 但明顯影到呀伯踩人嗰下

事後呀伯不顧而去 走去巴士站 好似唔知自己撞到人咁 揾巴士站趕時重奏曬眉頭 唔知係扮懵定真傻咁嘅樣 以下係呀入大頭照 如有人認識佢 可唔可以通知佢家人帶佢睇醫生check下佢有冇問題 我真心擔心佢架

呀伯俾人圍住同報咗警之後我就走咗 臨走前airdrop咗我條片俾現場另一位男仕 想問下邊度有得up片

有既就快，宜家手足們好撚蝕章

我FB都勁撚多廢中廢老轉發果條片
個個都屌鳩後生恰鳩老人家

真心懇求有片既快d放出黎
唔想今日大家辛辛苦苦付出左時間同體力既一場運動比呢件事影響到

push 要片

如果當時人報咗警而警方受理，可以映報案紙(有報案編號)證明阿伯懷疑於客運大樓對人施襲後拉行李上斜嘗試急步向巴士站方向離開，但被目擊者發現並阻止他離開案發現場。由於案件警方已展開調查，為了對雙方公平在搜集到足夠證據之前不適宜以單一影片作出評論

咁樣講應該可以公正而客觀咁緩和事件

要片呀

呢段係佢走果陣……

想要佢第一下打人，於是人地圍地果下

YouTube link:
Sendvid mirror:

sor原來我遲咗 條片一早出咗街 唔該曬現場我airdrop咗俾佢嗰位男仕

段片俾藍屍狗用黎做強力武器

呀伯一開始推撞人趕時有冇人拍咗片

推返上去

啲藍絲剩係只會睇一啲自己有利既野發大嚟講
對自己不利既野會選擇性失眼

屌 我都收到message班廢老屈我地逼人睇傳單
急求片

支那傳得又無俾支共即時delete就預咗㗎喇
支那人撚會主動尋求真相咩

其實有無開頭？兒家只係見到佢阻住阿伯行而有小小身體既接觸 點解佢會圍阿伯？源頭係咩？

個呀伯似係讀書人，乜水嚟

Cctv

有人話係信報編輯，有人話係丘成桐教授，唔知邊樣真

就咁睇片
D 後生圍呀伯 真係好撚過份

講真就咁睇片似你哋恰鳩佢 有冇前小小既片

今時今日 冇片冇真相
俾你寫幾多千字文還原真相都冇用 冇人會睇

喂咁你哋無啦啦咁樣圍住個阿伯係咪你哋唔啱呀 定佢之前有打人先 依加到底係點 你哋又冇片俾人屈又好點都好都係蝕撚底

好人好者做乜成班人會追住佢？

所以一定要片
唔好比個廢老得逞

咪問你有冇前少少嘅片囉 你又冇 on9

推甘耐都未有片

我看過一次片，個廢老撞低咗個人

一句收佢地皮啦
好人好者點會比人搞？
明知機場危險仲去機場？抵打

有我一早放撚左出黎啦
無片係咪就好似你咁講 似我地恰9 佢
唔好好似藍絲咁啦 圍佢就一定係恰佢？
文宣無片咪自己用把口同中立派分析囉
印傳單貼連儂場囉
林卓廷夠俾藍絲屈到係721始作俑者啦
藍絲有乜撚野做唔出架

推！！！

Report埋個Page thanks

On9你突然畀人打，你會唔會之前已經拍緊片啊，
發生咗之後先開始有片，片入面都講得好清楚，個啊伯打人先圍住佢，你睇條片無聲㗎，定選擇性接收？

藍屍 支那 logic
可憐之人必有可恨之處
先撩者賤 阿伯唔撩人點會比人圍
成百人圍撚住佢 阿伯都可以冇穿冇爛行出機場 示威者已經好克制

幫推 幫手澄清等藍絲炒車

已經俾微博啲蛆老屈緊, 究竟成件事係點?

咪同之前條片講個元朗啊伯偷拍人一樣，
啊伯永遠最撚可憐，後生永遠抵撚死嘅，
香港就係咁縱容班恃老賣老嘅廢老。

哂尻氣，微博有咩唔係老屈？

試下去微博講真相，唔洗24小時就會被人封ac

我係回左POST先上嚟睇真相, 我報一報俾大家知已經俾人屈緊咋

次次都係咁屈法好撚戇鳩
又有真心膠盲信

其實醒既人一早醒左
仲係到做文章既都係地平人

行得正企得正怕咩俾人圍
驚俾人圍咪唔好去機場囉

大家幫下手

啊伯推跌巴打

駛乜睇片, 咁多人圍個阿伯, 佢事前一定係用左降龍18掌扮晒老弱咁擊殺左有氣有力有前途既後生仔啦
唔係點會要動用咁多連青人到要圍住佢
今次衝出國際, 比人地見識到我地香港癈老唔係人咁品架

咪係, 明明己經欄住左佢條路先, 仲夾埋行埋黎.
丫, 個阿伯又估佢唔到咁有力氣, 連後生仔都可以好似輕輕一碰就成個飛開, 都唔知有冇內傷添呀

屌我fd d廢老已經大做文章
一定唔可以比佢地得逞

若果有錯，同阿伯認錯道歉

緊急 同深藍親戚搏鬥中
到底有冇多啲料

唔止片 仲有大量文字

本身唔撚想理但我老豆老母係親戚group
好攰呀仆街

推跌人之前點解要圍呀伯
無片證明前因係乜事緊係比人插

推！我都想知

大家見係呀伯咪放他一馬，費事呀伯突然死咗，你咪仲大鑊，做到好似紅衛兵咁，又冇片，比我屋企人大叫後生是暴力

第一，係未真係就咁掂下冇人知
第二，唔好將隨便掂人合理化

對住呢d 魚毛蝦仔，其實唔係好傷，無謂攪大件事，對家最想少事化大，抹黑大家同黑社會一樣。大家要沉住氣，對準目標，打大佬

呢個係事後架啦

大家見老人家搞事，一定要有片，亦要忍，要香港人睇到你地唔係蝦呀伯、蝦女人，要香港人服你，要學硬正哥啊

唔似

呢段事後架啦

好多剩係睇到事後片會覺得唔知咩事一大班年青人圍著個老野係咁屌變左對家文宣武器

咁早食屎準備返工。

block你先，很臭。

推吖！好想還原真相吖

我想講，過左721，要歸邊既已經歸曬，同埋得返已有既定立場扮中立既人，我真係唔明點解你地咁重視對家既睇法，人地藍絲就淨係想我地死，俾人打俾人拉，我地就仲想做個感化佢地裝睡既人，有無聽過對敵人仁慈就係對自己殘忍？人地就做到，我地反而就要照顧埋對家感受？

之前發生左咁多事，721元朗港鐵鄉黑打人有曬片流曬血佢地都可以斷章取義，話係林卓廷挑釁白衫先俾人打都講得出口，就算俾你搵到阿伯出手條片又點？跟住藍絲又會話好人好姐點會無嗱嗱打你，肯定係黃絲挑釁在先，根本個龍門任佢搬既，沒完沒了，我地永遠都射唔入架，唔好再浪費時間係呢件小事上面

岩聽就聽，我無野補充

UP

反應過敏 如果阿伯真係只係搣走張紙而比人追住圍 就自己攞黎搞
實有人係唔支持嫁喇 呢D一個半個無殺傷力 搞清楚阿伯有無真人打人先
無咪由佢 呢D年紀 圍住佢大嗌大屌隨時心臟病發 冷靜D先
要支持既大部分都支持哂 唔支持既無謂糾纏哂時間

文宣組ready 果個人可能係丘成桐

下次佢say左sorry就算啦...無謂為左一個 比人有話柄

利申深黃 但見到呀伯say sorry 仲係咁比人屌 都有啲心痛

道歉很难嗎？人誰無錯，問題是否認，錯而不認，同林鄭有乜分別

真心，你就算有成條片影晒過程，佢都可以淨係cut 自己要果part 出嚟㗎啦
果啲深藍你根本俾幾多條原片都無用

我覺得要承認有某d後生仔係真係無腦、無判斷力、甚至有文革特質、好容易上腦，做出d野比位對家入

頂俾人打又唔還擊淨係識拍低，而家要片又無人俾到

希望快有全片

相信今日元朗都會係咁
俾人打就冇片
還擊就俾人影晒

太多無腦嘅熱血傻仔
唉

屌,你地真係好撚on9
段片cut頭cut尾邊個知之事發生咩事
我聽到就係廢老無啦啦打鳩人仲非禮
現場有女士俾佢摸有細路俾佢誤中
之後一有鏡頭影就扮可憐

人地恐襲都可以講到保家衛族
大肚婆打到傷痕累累都話係做戲
我唔該你地醒少少啦

心臟病發點算？

一早應該要
一人一go pro

推咗咁耐都無片
跪求原片

死柒開啦 手都未郁就心痛

可否詳盡講清楚少少？邊個出手推跌邊啲人？同俾邊個撕俾邊個打中？

急。同條仆街藍絲辯論緊

冇片講咩都冇用架啦
辯咩論

唔想炒車大家無推
如果有片唔會到呢刻都無
大家關注返今日光復元朗

希望大家唔好因為呢單野影響心情
基本上721後都歸晒邊
身邊有藍絲廢老既
用住藍屍邏輯同佢地溝通住先
唔想因為呢單小事影響大家心情

冇片係因為今次阿伯一黎就出手打人先
之前果d有完整版係因為兇手通常都大大聲嘈跟住先打人所以拍得到

事態嚴重
真係要推

冇片架啦
冷處理啦

有無證據呀

有無完整片呀，支那人狙擊緊

光復香港

呀伯2手行李都可以出手打幾個後生 仲無片證實佢用七傷拳 冷處理啱架啦 反正駁唔到

巴/絲打有無機會映報案紙(打格個人資料)同提供報案時嘅口供?會對件事好有幫助

仕d五毛如獲至寶全球網絡洗緊
真係要片幫手反擊

其實就算有完整片班藍絲咪一樣扮睇唔到
扮瞓既人最難叫醒

推推推 求真相
屋企group係片加陳怡個comments一齊share 屈佢係丘成桐

求片 有朋友都話段片傳得好勁 支那果邊都成幾百萬views

推 班仆街而家揸住條片係咁講 好撚煩

所以勇武不是問題，但真係要精叻啲唔好俾位人入

邊撚到丘成桐
個啊伯同樓上google個張相兩個樣黎架喎
不過白衫插水成份好似重左d

其實打人固然唔岩 我都係企後生依邊 我都係現場 但其實情緒都要冷靜少少 情緒激動係幫唔到事情既發展 其實就算條老坑要走 未跟到巴士站 同巴士司機講佢傷人等緊警察黎 咁巴士司機都唔會開車啦 不同既處理手法係可以對事件有所幫助 唔係割席 唔係分化 依家係fb俾人圍剿緊 好多人都信都鬧 因為無左個頭 岩岩先同人駁火黎 依家我地唔可以澎漲 盡量唔好俾位人入 連小朋友都叫林鄭落地獄 我信多行不義必自斃義 香港人 加油

推
真心想知原因

段片有尾冇頭 咪問下點解拍片cut 走一半囉
不過d藍絲廢老個腦實冇諗到

不過好似踩到腳

片arrr

其實有 commonsense 都會知啦
成日3點到12點都無事 無啦啦做咩要搞條老野
但藍絲無腦無辦法 依家佢地仲老屈話硬塞宣傳單俾佢唔要所以圍佢
大佬丫 唔好咁cls啦 成日機場成千上萬人流得佢一個人唔要？🤦🏻‍♂️
所以森美地平說真係無講錯

我係其中一個目擊,當日係B大堂，當時我地成班人舉緊牌，有個女仔企我隔離(佢同我一樣舉緊牌)，突然果阿伯一經過女仔時一隻手拍佢張牌落地，大約5秒後，佢行過人群對面時我大聲喝佢然後幫果女仔執番張牌，d人開始阻止佢，其實係佢挑釁在先。其實果日好多人見到，希望你地上一上水

冷處理就得...

真係要駁

好人好者點會比人圍，一定係佢搞事啦

講咩都無用，就咁睇呢條片，我地蝕L晒卓

個阿伯背脊點解有張紙?

有片未

推到有人幫手為止

要盡量避免，會比對家做文宣。
就算片中只是部份事實，但部份事實入邊嘅全部事實是這個是個老人家。

希望可以睇到機場cctv還原真相，還在場手足一個公道，我都好嬲啊，一早比n個wts grp傳呢段片，d藍絲喺咁老作劇本話個阿伯因為唔肯接傳單就被圍

有片未 好重要

今次真係要澄清，而家連我老母個C9群組都狂loop

照你咁講，究竟阿伯有無打中人？
如果佢只係挑釁，你地嘅情緒好似反應太大

我唔知，要問番當時果女仔，我淨係見到佢一手拍果女仔張牌落地下，我地果下都反應唔切

留名等片

¥0.1

屌 好簡單 文宣做個阿怕打完人急急離開仲推跌學生咪得
再大量宣傳翻搞掂 橫惦條片都係你up 咩就係咩

有連儂人俾佢打傷左隻手

有無阿伯打人條片

好心條片得後半, 容易比廢老藍c大造文章就唔好放上網啦

搭單搵埋van仔開車想撞人條片
唔該

個阿伯唔似係邱教授

係藍絲群到揾到 條片好明顯聽到有人同個啊伯講 唔好再打人 頭幾秒仲有個男人出聲話 我係俾佢推嗰個 但我冇嘢 夠唔夠做

原來事源是老伯拍走張牌

更正：23秒左右

緊急推 我個藍絲呀媽想同我開戰

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

移家打緊輿論戰，咁樣唔好睇比位人入，
唔係話潑冷水，到移家都無片，呢單野我地好薄弱
老弱婦孺比人圍容易比人做文章呀
咪撚搞到我地好似無撚腦咁既形象！

連登仔唔可以有同理心 你取消個戶口啦！

係你地班兒登仔先會咁緊張去澄清俾班藍絲睇個真相 同話好過份
自己友俾人打個陣對家話抵死就算你搵100條片
對家都只係會講一句抵死/抵打

不怕神一樣的對手，只怕豬一般的隊友
某d後生仔個腦有幾蠢響呢件事上面睇到
一上腦你就唔使旨意返到身

對唔住，警察㴝左之後佢堅持自己無攻擊任何人，拒絕say sorry
原來講句對唔住都算，係佢唔肯講
好彩本人有報警，有待查明真相

咁就GG 原來只係拍牌 當係hi five 支持咪無事囉

又係女人搞大件事 依家其他年輕人比人拍哂樣啦 好多出左鏡頭
點收科？

啲人就咁睇呢條片會覺得係我地圍住個呀伯先

堆

facebook見到呢條片 好似都係唔完整

呀伯由接機大堂出黎趕時已經撞到起碼一個人
(網上有連儂人話俾呀伯拍打)
我埋去趕時呀伯已經俾人圍住 叫佢整到人唔好走
呀伯當冇事發生咁照走 於是就有片中嘅白色衫男仕上前阻止佢走 我都係大概呢個時間開始影片
未開始趕時 嗌口號嘅口號 派傳單嘅派傳單 未必有人喺呀伯第一次推撞/打人趕時影到片

去到巴士站左右 有人執到張唔知係機票 定係航空公司痴上去行李嗰條紙 話上面寫住Johnny

我唔能夠驗証呢個係咪真係佢個名

喺藍絲個video comment 到見到

假

豬隊友

機場會唔會有閉路電視影到？
就算無咁搵多幾個目擊證人可能有幫助

me too

割咩蓆呀你
你究竟係咪香港人

認同不分化不割蓆
但唔認同無視錯失

成班大學生點會錯
你係咪藍絲三毛

咁多人拎部機影
又唔放上黎

又收埋自己J呀

唔好意思，借一借位～！

大家今日出街一定要帶哨子，長遮！

割你老母咩

真係割嘅話就唔係叫隊友啦

pus

真相係阿伯做錯

唔好再推post

文宣做野 年輕人成件事好克制 冇出手打到個廢老

阿伯係數學奇才，又係中大受課，咪當現場年青人係佢學生，拍一拍塊標語，可能係妙齡少女揸唔穩跌落地下，真係好小好小的事，希望不要再小事變大事

申利 : 我老母仲鬧緊我

睇名做人啦 回憶小子五毛黎架

都估到 係咁煽情

晒氣啦，又唔見佢地瘋傳元朗打人d片

有咩證據佢係中大教授呀 有冇委任證職員證呀

連授課兩個字都打錯
罷明大陸人 又係五毛分化

推推推推推

搵律師啦

手快錯，sorry

冇原片今次就輸左一著，都話左小不忍則亂大謀

大家講返元朗 淡化依野先

唔重要
同貨van 司機一樣
唔撚理就冇事

我揸BNO架

唔好係度廢up 啦，要片呀！！！

搵左片先啦！

屌我老豆老母都係到睇緊條片，一陣block 9 哂佢facebook d 片

上面條五毛仲夠膽話比老母鬧
你帶老母入元朗啦今日
阿伯一定係有打人 都有巴打受傷上左白車你都唔撚信

而家英國奶共奶到咁
你揸bno都係揸緊回鄉證咋

至少好過拎住本特區護照，同蝗蟲一式一様，感覺好撚様衰

我想問點樣可以放影片上嚟

有，但新手唔識放片上黎

我見到有人係大埔grouo up左影片 影住個呀伯一出黎就打甩我地啲牌！係高空影既！

用vimeo放？

痴post it 上身做連儂人都要比呀伯搞

google drive share link

link

要知道人多就實有天真既隊友

Back up放上嚟啦

大家 我po左左vimeo！！！

係
明明之前都有好多單類似既片
唔明點解呢單大家咁緊張

個樣 字都出賣左你 大陸西

好撚清楚影到係個阿叔起手拍塊牌先

呢度有阿伯一開始打甩我地啲牌 主動攻擊的影片 我係大埔group見到 back up 左係到

同一條影片！！

閪呀！！！西你老母

文宣開始做野 ！ 有哂證據係呀伯主動攻擊

係個阿伯 拍9走人塊牌先 文宣快做野

有冇律師可以幫手 反告個阿伯謀殺

好波
夠晒料

癸
咪L理佢啦
再唔係同佢地開P

正廢老開拖先

原link also
fb post右上個箭嘴有得分享，入面有得copy link

原link!!!

掂!!!!

其實段影片最大問題，係有個人不斷
勁大聲屌個阿伯
佢唔係元朗d 好惡既阿叔，又無拳打示威者
好多現場人都話比佢走，依家狂大聲屌佢
佢個樣又扮哂無辜
影出黎唔好睇
希望手足注意下

附上阿伯郁手gif

另外仆街陳怡已經扮嘢9up佢係教授

係唔係癡撚線, 丘成桐咁撚出名,係既話大把記者認得啦

五大訴求!
Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

淨係呢個動作已經低屌啦

拍打人地塊牌

from 呆豚巴

推！！！

咁耐都無人做對比圖

請手足save 低

呢段片令我覺得班人圍住伯伯拉住人件衫好衰

唔好結果論咁盲目啦我打你一巴都可以有原因

藍絲識諗野就唔係藍絲啦

有人影到伯伯打人在先

有條5毛突登申請左個account 話我地後生仔言語暴力 應該都係呢個post睇到架啦

你夠膽就係到質問我地 死5毛

點呀5毛狗

幾段影片最大問題，係有人不斷
勁大聲屌個阿伯
佢d 好惡既阿叔，又無拳打示威者
好多現場人都話比佢走
依家見到不斷狂大聲屌佢，佢個樣又扮哂無辜
雖然無人打佢
但影出黎唔好睇，希望手足注意下

(明白手足想保護大家既心理）
(不割蓆不分化）

附上阿伯郁手gif

另外仆街陳怡已經扮嘢9up佢係教授呃支持

小弟做既簡單對比圖：

當打人片都有埋
佢就會話佢係老人家唔應該咁

屌你老母撩是鬥非在先，俾人圍屌就扮可憐呀?

語言暴力整死

Evidence

笑撚死我 仲要突登新整個account覆我 夠膽係到質問我地囉 死5毛

up
到有又講打牌定打人
屌啲藍絲 好撚麻木

捉賊起馬都要見到佢拎野走個動作啦

不斷閙阿伯是著灰色丅Shirt ，有否可疑。

最起馬搵個被打既當時人描述下個情況啦，唉屌